吊你老祖 Blackpink出新歌但無得落club

咁人生仲有咩意義？！

我唔好呢啲..

吊你老祖